Dagverlsag Woensdag 2018-10-03

We zijnn 's morgens vroeg begonnen met het opmeten van een gebouw, zodat ik nadien een Visio 
plattegrond kon maken, na de afmetingen heb ik wat geexperimenteerd met Visio. Ik kwam er al 
snel achter dat Visio een goed maar redelijk gecompliceerde applicatie is. Het was de eerste 
dag dat we kompleet waren Marcin was vandaag ook gekomen.